一招KO建制、偽黃L

忽發奇想
話說區選已經殺到埋身，仲有28日就到11月24，咁我地喺呢段時間有咩可以做到呢？
就係......
當我地每逢見到建制、偽黃候選人擺街站，都問佢班PK以下呢set問題(包括但不限於此)，然後全程錄低再dum上網，ultimate goal係send到去班姨媽姑爹藍到仆街嘅whatsapp group ，目的係要佢地睇到自己支持嘅人係幾撚無腦

簡單版
1.你對六四有咩睇法？你支持平反六四嗎？
2.你知唔知咩係五大訴求？(要佢分別讀出)，你支唔支持五大訴求？

中級版
3.你心目中嘅烏托邦係點？(等佢講完)，咁你覺得港府目前嘅行為(警暴etc.)能夠達致你口中嘅理想世界嗎？

高級版
4.一時間諗唔撚到，自己諗。總之要拋書包，講多啲概念詞or歷史，再問佢點睇

大家先唔好覺得我onL9，話班建制L都無撚腦，做乜同佢地講道理乜乜乜。請記住，佢答你啲垃撚圾嘅答案係唔緊要嘅，換句話講，我地就係要佢答垃撚圾答案，然後up上社交媒體廣傳，我地係要一傳十、十傳百呢個效果，等佢俾人感覺學識低，就好似馬鞍山條中立撚咁，而家喺沙田出晒名。

P牌仔第一次出po，寫得唔好屌輕力啲

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

推唔到

Push

你上面提到嘅問題好似唔會阻止藍絲唔投佢地